前日你仲同我傾將來 今日你就同我講分手

前日你仲同我講話12月去旅行 再等大家兩年後讀完書就會同我settle down
今日你就同我講分手

巴打做錯d咩 令佢覺得冇將來？

係佢無啦啦話我令佢諗起我以前做過啲野 佢一見到我就諗起單野 我真係唔知佢講咩 我問佢 佢又唔肯講 話呢啲野我應該自己知道